# FC3 - Desafio Monolitico Criação de API 


Agora que temos todos os usecases, precisamos disponibilizar os endpoints para que possamos realizar uma compra.

Disponibilize os seguintes endpoints:

POST /products
POST /clients
POST /checkout/
GET /invoice/<id>

* A linguagem de programação para este desafio é TypeScript

Implemente os testes end-to-end destes endpoints com a lib supertest, ao rodar o comando "npm run test" a aplicação deve executar todos os testes. Se tiver dúvidas de como usar o supertest acesse o módulo de Clean Arch no módulo Camada de API.
